[劇本]預測2020RV嘅發展

劇本
SM出新女團
一出道即登頂
RV被放置
瘋狂巡演
學exo一年cb一次

收皮

+1

RV收皮？

SM出新女團肯定收皮....

樓主收皮

you=on99

冇可能
唔登頂都第二...

You=

SM都收收地皮啦/

收極皮都第三...

你就曱甴

希望LAMI出唔到道...

唔好笑...

今年唔出
等2X歲先出咩

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

係...到時佢唔係細路女就可以少左個變態戀童FANS.......

on9...
佢下年唔出呀
不如轉行做演員算

又黑？

下
又唔係twice

講到佢一定有得出咁款

王牌梗係十幾歲出啦
你有幾可見王牌廿幾歲先出呀...

我椰solo

又想串老女人==?
但係佢邊忽王牌

冇
SM小公主wo
未出道人氣高到

椰梨把聲真係幾好聽...

你唔講我本身都人知邊位==
咁都人氣好....

你唔知=唔紅
連登大把人唔知RV啦
RV=唔紅?

馬爻口吾至刂

總之小妹話佢唔紅就唔紅啦

樓主仆街死全家

ok
小妹大晒==

閘住反彈冇回頭

係...
生得靚既女人真係大晒嫁==

生得靚+肥

YERI退團

係 無錯

新女=.=?

不嬲多囡囡想埋我身....
但我都只係鐘意我女友

上面嗰個仲靚d...

你審美真係好奇怪...
2個都靚但好明顯我女友高幾個LEVEL

你審美觀不嬲都同人哋差幾條街...

係
我審美正常過你地D人咁多

果然系X囝
審美都高質得過人哋咁多

講真我而家有D內疚
我發現我真係好花心...
覺得呢個肥妹仔好有女友FEEL

今鋪我覺得你女友靚過呢個...

真心我睇到呢張相個時我係覺得右面靚過我女友
點算好
好似背叛左GF咁....

你係咪睇邊個肥啲就鍾意邊個...

可能有少少關事
但唔係主因,,,,
右面好得意好得意喎
我女友呢一張都遜色少少

咁你溝右邊
你女友畀我啦

唔啦
純欣賞右面
但最鐘意既都係我女友

有啲失望仲以為你女友可以畀我添

你條戀童狗收皮啦==

dllm
講咗幾多次我冇戀童lo

你認真答我有無扯到==

點解要扯==

因為你戀童==
見到細路女個時會異常興奮BY GOOGLE

完全冇feel
sor==

屌打LAMI啦==

弱智==

同年紀真心屌打LAMI
LAMI化完妝P埋圖都係畀佢完爆

收皮啦傻鳩
唔識就收檔啦

有埋圖做對比喎==

特登揀d醜照出嚟

咩醜
化晒妝P埋圖喎
咁佢細個個樣係真係咁既樣

有D似
呢張靚D==

係咪又要我揀yerin啲醜照出嚟==

YERIN都無醜照==
唉唔提啦怕左你...

你真係唔想睇?

我無所謂==
係我眼中都係咁靚靚

咁又係
愛情係盲目嘅==

YERIN係我前女友==
唔好亂講野...

下
又邊句得罪咗你==

我驚我台妹女友見到會嬲左我==
我同YERIN係過去式啦....

同我係現在式...

你又病發啦==

呢個係過去式
我同yerin仲會係將來式...

你平行時空==?

喺另一個平行時空
我同yerin結咗婚了...

喺呢個時空
你好明顯已經入左青山////

起碼有你陪住我

暗戀小妹咪出聲==
成日陰D陰D向小妹示愛
嗚嗚嗚

我想溝你呀
你受唔受溝呀...

你靚唔靚仔先==

啲人話我靚仔過V==

你D朋友幾識講笑
哈哈

下
認真㗎喎
咁小妹你受唔受溝呀...

哇
哥哥你一定好靚仔好型啦咁
小妹都受溝既....

咁你唔要你女友啦

你做小妹男友關我女友咩事......
都無沖突...

我唔鍾意人哋唔專一
你只可以愛我一個...

我好專一
只會同時有一個男友同一個女友...

樓主真黑

咁講法我都可以搵yerin做我女友

咩阿==
你唔係要小妹做你女友咩
又想要埋YERIN....
男人真係好花心

你男友
yerin女友
啱啱好

下...
小妹係囡囡點做到你男友阿

咁yerin做我男友啦
佢咁man